Задание:  
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- 


Необходимо разработать 2D клон оригинальной игры Asteroids.

Цель игры – получить как можно больше очков, расстреливая астероиды и летающие тарелки, избегая при этом столкновения с ними.

Игрок управляет космическим кораблём, который может крутиться влево и вправо, двигаться только вперед и стрелять. Движение корабля должно быть с ускорением и инерцией. Экран не ограничивает передвижения, а является порталом, т.е. если вы упираетесь в верхнюю границу, то появитесь с нижней.

У корабля есть два вида оружия:

● пули при попадании в астероид разбивают его на обломки меньшего размера, обладающие большей скоростью; попадание пуль в обломки или летающую тарелку приводит к их уничтожению;

● лазер уничтожает все объекты, которые пересекает. Игрок имеет ограниченное количество выстрелов лазером. Выстрелы пополняются со временем.

При столкновении космического корабля с астероидом, обломком или летающей тарелкой выводится сообщение о проигрыше со счетом и приглашением начать игру заново.

После старта игры периодически появляются астероиды и летающие тарелки. Астероиды двигаются в случайном направлении, а летающие тарелки преследуют игрока. Астероиды и летающие тарелки между собой не сталкиваются.

Необходимо добавить UI, на котором будут отображаться показатели корабля:

● координаты

● угол поворота

● мгновенная скорость

● число зарядов лазера

● время отката лазера

Требования к реализации:
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- 


● язык программирования: C#

● разделить логику игры и представление. Классы с логикой не должны наследоваться от MonoBehaviour

● физику Unity для передвижения объектов использовать нельзя  


● необходимо использовать Assembly Definitions  


● для управления использовать Input System

● ассеты можно использовать любые, качество их не учитывается.

КОММЕНТАРИИ:
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- 
Стрелять на пробел, переключать оружие на цифры 1 (пулемет), 2 (лазер).

Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![AsteroidsClone](https://bitbucket.org/bea02wil/asteroids-clone/raw/master/AsteroidsClone.jpg)](https://youtu.be/GniEi4tENzo "Go to the video")

https://youtu.be/GniEi4tENzo